Virtual Youtubers討論區（508）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

待結果 :

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

1st LIVE Bloom 想睇請買飛
SPWN 購買連結 :
留意番如果用nico睇係可以用VPN連咗之後就可以熄VPN,會順啲

ELITE GUITAR

呀夸快d solo 想入lift

Air guitar似打飛機

下次又會再大d

空氣結他

好過2nd fes day 2啦

都岩35

喺街笑咗

會唔會唱WinWinWin

miko打飛機

miko

急尿

wink

FAQ

講到好似FAQ

3Q

點解我聽FAQ

兔

唔覺係預錄唱

邊個話今場唔抵真係要笑佢

Miko真係好撚可愛

FAQ U

兔！

pekora

兔仔

35之後peko

Miko>Peko
完全冇機會換電腦

みこち最高

THANK YOU講到FAQ U咁

FAQ IS LOVE

3Q定Faq?

兔偶像服真係好撚尾機

peko

一樣姐

兔媽有冇睇緊

兔仔着偶像服好夾

有理由懷疑下1首直接pekomiko

feel到下一首就係mikopeko

木口T0歌姬 - KING

我個心

貼爆

屈機兔

兔媽睇緊應該會喊咗

兔好有活力，我兔啊

耳仔郁到好cute

peko啲動作好過第一次唱嗰陣好多
呢首歌舞應該一開始就係咁

邊個話五期生做開場

Peko

Peko 好得意

完咗掘返條友出黎bin

兔仔有活力咗好多

小弟
已經補飛

斷氣

巴哈啲鳩UP，信一成都死

隻手仔同耳仔尾機到

傳心師係咁

30分鐘免費時間就到

好撚尾機啊

新黎新豬肉理論 笑死

牙兔

建議嗰位巴打上少D巴哈蔥串

依個真係idol project黎

偶像(期間限定)

無所謂啦，有無睇live都好，keep住係開心睇v就得啦

剩係想睇5期冇買咪PK

大戰爭

燈到pekomiko

兔仔好可愛

PEKOMIKO

Pekomiko

PEKOMIKO大戰爭

pekomiko

完全冇機會最終奧義
一開始係感動到喊
依家係真係喊

mikopeko！

Peko miko

35兔

pekomiko大戰爭

3535

真係

呀呀呀呀呀呀

pekomiko 嚴格黎講應該係版權曲

上次唔唱係唔係留比今次

終於

REDALICE想佢地唱多D仲多啦

live仲好聽左呀屌

感動到喊咗

一野打爆班on9台仔傳既miko兔不仲

差唔多要打人
斷網

好似公園啊婆跳個種健康舞

Miko兔都不仲

real

草== 可唔可以請過個director 換鏡都唔識

好撚正啊

Pekomiko先黎
我就覺得奇怪仲乜lihkg發唔到條comment出去

重新開機先啦

唔好對班呀姨太嚴格

又係蔥鴨on9傳心

同天龍反目差唔多冇乜可能喎

次次D重要時刻你條線都咁樣

巴打你次次live都吸曬d衰氣

Reboot 個router 啦

pekomiko頂多咪彎女愛上直女幾時變不仲

成隻歌最鐘意就係呢段hardstyle

佢地話2個依排成日撞台，唔交流

咪話兩個撞game撞時間都on99

可以之後LOOP既

Live好正

冇現場

tee tee power

兩個都唔做運動嘅阿宅
俾吓面

成個HOLO個個都不仲架啦

等睇又係果個百鬼組cam man

想一齊玩完收工咪可以傾劇情
好甜

佢地有得不仲咩

有殘影

跳得嗰啲冇參加

真 有進步

會長火雞不仲說

影mon死症

有冇中場休息
想屙尿

T0出黎啦

天使團長mc

NOW

天使

等呀夸solo啦

talk去啦

天使呀！

MC喇
去啦

平 巨

好大對比

天使巴天使出黎啦

天使團長

天音巴

小天使

呢個MC好有惡意

筋力組

又冇得換

天使巴：休息時間都唔比

營運嘅惡意

佢應該重新開機緊，mc姐，唔緊要

新果段into

A對L

好驚佢又大壓力

又玩校長梗

小天使語彙力0

格差社會

天使巴失去了一切

好彩仲MC緊

絕對係

好大差距

KKKKKKKKK

[/member]
好賤

聽完大戰爭
心滿意足

冇氣
想吐血

天使巴應該又會自責罰自己紅sc

下次新歌係咪天使+團長既凹凸大戰爭

紅星真係DD黎

這誰啊

點解小天使咁撚大份

搵俄羅斯會唔會好啲

yagoo出現了

猩猩人設

頂住

yagoo

團長細粒姐

大大粒呀

D營養去左唔同嘅地方

凹

露醬係鐵板

原來團長個色白d

天使抽晒水

對波就貼落塊面度

羨慕

團長大到攬唔到

天佬埃落團長到冇穿模 仲要浮空

偷摸

都係cutting board 不要分那麼細

食哂波餅

屌啊 又勁大聲

鴨啊

我船

阿船要出黎了

屌見到船長個倒影就忍唔到笑

鴨center

鴨CENTRE

想單推鴨了

又35

鴨！

牙船甩beat

idol

鴨鴨

會唔會斷氣

我船好打耳

C位486！

快

有兩個識跳舞的了

呀鴨C位

好婆
D動作

鴨仔

真係慢一拍

真係慢左拍
之前佢都開台講唔好笑佢

老人家係咁

你個名

鴨企中間

鴨跳得好正

鴨真係好偶像feel

團長冇咗吳些華

唔準笑我船

一日單推一個

我估依首就係比呀祭話果首

好似又跟返拍子無事了

唯一唔似啊婆舞
真idol

團長

同時單推幾個

wife,團長正常唱

阿船fing得最勁
手腳唔協調

少女鴨

真係睇得出呀祭同呀鴨有活力好多

團長一定真唱
一句野都走音

團長SOLO part即刻變朗誦

牙船

動作細節真係有對比

個抹窗動作

本身仲想問係咪錄定
一聽就知唔係

嬲到
食撚完成包薯片

調音盡力了

點解船長動作特別好笑

呢首啲舞步好似暫時最好睇

奧義完都無用？

老人家

祭solo

阿祭solo

牙祭

祭

idol 祭出現鳥

idol祭要出全力

MATSURI唔使就人，應該可以盡情跳喇

啲動作好過上場好多
但演繹方式我個人buy上次個個多

祭跳舞好正

清楚狼人吸晒清楚系精華

牙祭係真idol啊

睇睇下其實係每下動作做得太慢

一把年紀攞嚟同啲細路女比

個個淨係fing手
得佢郁哂成個身

限制完全解放

完全清楚idol

呢首出左7個月先得380K VIEW

はい！はい！はい！はい！

邊個敢笑船長

舊機仲lag

邊個再串祭唔清楚

阿祭都活力十足，偶像祭

真。偶像

完全係另一個level

Live 限定角

唔同LEVEL

Live限定清楚

完全解放

期間限定
同心心一樣

巧巧天

船長身形比例已經好好笑

阿祭真係好IDOL

我個心啊

離開咗老人院

又跑又跳 想入埋祭會啦

Matsuri solo唔係配合其他人先可以正常咁跳舞

好賤

…sad

一日限定既idol matsuri

咁先可愛

十個十連就差唔多

如果唔係會太大對比

matsuri走返中間位好準次次真係正中間

其實火要既話都可以

仲有阿鬼同阿露都後生，想睇佢地跳

真

每個動作都好有power

AQUA-TAN

夸

水

真係winwimwin

For the win

廁所break

水solo

即pause

聽日紅sc天使算
反正100蚊買唔到電腦但買到紅sc

廁所時間

好仆街

破防了

樓上巴打可以搭𨋢返屋企啦

Crew時間,可以煮飯

For The Win (中国語Ver.)

for the win
換iPad time

好難聽

支那仔出擊未

標準祭屍

排到出場外

偶像擔當

竟然係for the win

我要あくあ色啊

反水十虎死晒

今日唔得閒睇

真dd阿喪

N支A: 我的夸寶

咁多歌係要揀呢首

nga:破防了

比d信心佢，佢做到既

可以慢慢碌連V了

上次2nd fes 睇到牙祭已經眼前一亮

我係咁聽到lin lin lin

呀水出場睇依到同4chan笑死

呢首係有中文嗰首？

For N支A win

上次唱左aqua色
呢首未唱過

あくあ色真係好聽幾多

比較想知點會揀呢首

屌你我部10年ipad都順過電腦

係 支戰歌

有あくあ色パレット唔唱走去唱for the win
司馬昭之心

地下劃左Mark啦
如果唔係實跳下跳下出左框

唯有睇文字直播啦

唱俾中國人聽

No.1 同合作舞台都好正

4chan 有好笑野？

懷疑連v慣住睇夸宝唔得閒出po

上次唱過又唱咩, 預咗係呢首

無知一問
For the Win呢首歌有乜特別？

支仔反cover點會買飛聽

咁講真，唱歌方面阿水唔差既，你地唔好咁衰

成個post即刻推慢咗

they jizz like Gatling

其實好聽

箱推

不了, 把聲好嘈

企劃bilibili

支那遺物

用4K Mon睇好低清，唯有轉番1080P

唔買點知咩事 唔知咩事點反

B站sponsor

去哂廁所

要睇MiCo同saki合唱，潛水

個個慣住睇咪慢

唔知會長聽完有咩感受

岩岩比會長堆SC海洗完面
而家可以回下士氣

//quote//
▼Vocal 湊あくあ
▼作詞・作曲・編曲 Neko Hacker
▼Recording & Mixing Engineer NNZN
▼Movie LAIN-0v0
▼Illustration 绊、いど、耀_unripe、虚蒔times

本動画は、『League of Legends 2020 World Championship』応援ソングです。
This video is a cheering song for "League of Legends 2020 World Championship".
//unquote//

狐狸都winwinwin

狐同AKI一出來就串水

皇上同aki mc

個個都去咗廁所咋

比佢嘈既有更多

破防啦，開始想你了，少主

AKI

皇上個頭

220歲嘅aki

廁所break完啦

去廁所唔覆得嘅

你未copy最緊要嘅位

KING

二揀一實唱首未係live唱過既歌, 演唱會定律

覆都懶
冇乜討論價值

啱啱好去完個廁所

好期待皇上solo

屌
睇漏

フブキ

我無心，但皇上個頭既模組真係好好笑

星街首piece出事後冇再提過
藍水出事後攞埋嚟做戰歌都仲要唱

唔係，戰歌係另一首

唔通真係聽佢係到lin lin lin咩

唔係take over咪算好

我覺得幾靚

死機
換天使live成功
我最後嘅波紋黎

唔洗今晚都分到黃藍

果首真係出唔到街架

YES! AQUA

Ipad都死埋？

慶祝生日

花飛走咗

真係即場慶祝

生日慶祝

Happy Birthday Aki

有禮物

黃上

Aki

今日邊位講cover點會咁好心

真係有慶祝

隻手仲係拎唔到扎花

連燈

係我

全binc

我硬係有種個頭係key上去既感覺

但個頭係整得好既

不如留一部份SC嚟換機

新曲

生日禮物

大叔羊

新歌

係
太多年冇開
用唔到

azki出新曲

Aki新歌！

接耳狐

係咪精靈語

官方個畫質好咁多

堆白色格仔咩事

原來aki 係今日生日，同我同一日生日

DD

でいり～だいあり～！
團長好正

百寶袋

最強Mc嘅安定感

屌
我打錯

生日快樂

循例講句巴打生日快樂

現場

多謝大佬

大佬賺左好撚多 點都要比比面

我估係花瓣但甩左texture

白上mc位真係好穩

趕得切

aki solo

下首STARDUST SONG我死俾你睇

清生日快樂

我的夸寶...

呢首就係新歌?

佢整到穿模都多謝佢

黃上係有MC專有氣場

夜d先出新曲

我同佢有一樣煩惱

暫時觀感好唔錯，唔會輸比2nd

Aki值得擁有呢一刻

cap圖組

又係T pose

記住買歌啦

你2nd係計第二日定係計晒先

2nd推得快好多

今日最專業個個上左去唱

生快

T pose hunter

係

有冇人知道咩情況下prt sc會失效

咁2nd全員上陣喎唔計5

因為有班比人fake同埋的確係唔齊人

我係幾鐘意2nd會彈啲字句個下

咩software? lightshot?

Ching cap得咁靚

DD喪

佢現場影完今晚開台一次過比大家睇

個野壞左

happy birthday

多謝各位

連V睇唔到

壞keyboard

Aki新歌幾正

AKI都唔係啊婆舞
好滾動

老實講，第1日係差左d,第2日比較好

Happy birthday!

5期

座長

3D

5期生

5期生開場啦

又MC

5期出現了

NENE

五期

下？！點解嘅

佢唱咩都正

黎料

5期連色都唔同

全3D

而家先開場

我好興奮牙

5期生出場了

5期生..

7點
波に名前を付けること、僕らの呼吸に終わりがあること。covered by 黒音よみ 【歌ってみた】
已畢業

開場了

點解變咗3d

個filter咩事

我先唔會同你講生日快樂丫~ 哼~

大好きだよ
わたしも

5期生親生女

睇幾多次都覺得牙座個3D好尾機

lamy 3d一對比好屈，5期 3d第1次同場

佢地點解係另一個場嘅

等左好耐終於開場啦

依啲就3d

證明巴哈燈力好夠

乜呢個post都仲有咁多人睇夸

唔使睇平面咪幾好

生日快樂呀巴打

波に名前を付けること、僕らの呼吸に終わりがあること。covered by 黒音よみ 【歌ってみた】
今日last day

平時3D個場?

但聽背景似現場

多謝阿夸我先有時間搭lift上樓

佢哋係唔係調轉咗份list嚟睇 其實係ed

nenechi

唔print screen
當冇發生過
用手機睇算

唔覺唔覺已經一個鐘

菈米老母

呢到最多隱性crew

生日巴同bloom貼貼

flos

「你嘅女主角係邊個?」

座長側乳

成場都咁樣咪好

笑撚左

有排未到ed喇

咁都得

如果用依個3D唱我屌死cover
個cam man垃圾到癲架

識貨之人

即係最後大合唱唔會有5期

珍

反水十虎都係扮反真推

3 2 1 開始屌

人呢

同上次四期一樣

都話買左

佢燈神黎

側邊嚟講 35先係最屈機 不服來辯

家陣先開場

失敗咗

柏金遜手顫

你贏

佢燈神

頭先認咗錯喇
原諒佢啦

買咗唔洗鞭

你有排俾人bin

同我大力啲bin

Endless blue clapper

放過人啦

wa

勁到 呢到都有得燈

3d唱

3D唱

5期呢首真係最好聽

blue clapper

おおおおおおおお

連登傳統

點解佢地唔同場

真3D

屌你 播片?

小氣簿 入咗去就出唔返黎

拍手歌

又諗起呢首歌座長連續唱左兩粒鐘

真係3D唱

呢首真係好聽

真唱?

屌你cover

雖然我冇買
可唔可以順手燈埋五期冇份一齊唱團歌

3D唱好有臨場感

5期生首歌無nene份

5期真係親生 有埋3d

應該係掛

正呀

一定
446唱到咁

Nene

nene眼睛流汗了

有埋nene就perfect

拍手歌
都係你老母iPhone最好用cap圖
Window 10垃圾

9成9未整先用3D

KYA醬:只要5期生齊人....

個演出唔差

使唔使咁光

唔似

nene

依種feel先正
nene

換左個cam man佢啦

齊人

燈光可唔可以好少少

和音有nene！nene沒有輸！

運鏡好咗

幾高質
係差nene

cam man冇進步過

好撚光 做乜撚野

3D正撚到

犬山哥應該J死

座長3D拍埋落另外兩個度好滑稽

至少5期(唔齊人)係暫時最有UNIT FEEL

個cam man

魔乃

手を開けて

今日中午有人問點解獅白同雪花冇solo

效果比想像中好

lamy ，比想像中好

好撚光

個編舞幾好

未有偶像衫
無計

獅白boing boing

犬山出聲未

一直睇lamy個腿部動作...

我覺得跳得好睇

3D做到既會唔會多D

鹽濕仔

Blue clapper真係皇牌嚟
啲舞好正

好搖

我對眼就盲

J緊 唔得閒出post

3個都跳得幾好

今次可以屌少次

好撚正

我都係

個filter想點撚樣呀

跳舞黎講 佢3個跳得好過好多人

為左等埋nene零願唔上台

3個都搖得幾好

老實講
成個bloom用5期呢種形式我諗少好多人屌

喘晒氣
真跳

得一首喎
唔屌？

真IDOL NENE冇得跳

露

所以點解得5期有3d

露醬出場

halloween

有第二首？

獅白應該除褸先係

T1 出現鳥

本身都得一首

佢預左有現場觀眾

COVER: 冇人屌我唔慣

我露！

阿露

牙紫

真係內八字 好撚正

歌神choco

Rushia

完場應該個個去排隊驗眼啦

T1

屌少一首

Halloween

又變返平板

得出我露好正啊！

唔走音! 假唱確定

終於有我啊露

CHOCO好好聽

牙露個比例好似修長咗嘅 望落去高咗

是

閃光彈filter好過影mon啦

魔界組

連V第一露推神父呢

小學生

依首隻舞唔洗期待 專心聽歌

おちゃめ機能算唔算

啊
啊啊啊啊啊啊啊啊
āaaaaaaaaaaa
我終於整撚好部仆街老爺機啦
真係喊出黎

5期係live boardcast唔係現場

我露好色氣

牙露跳得好得意

cover歌來架

但唔係原創歌

唔係原創
今日唔會唱

るしあ

四個啊婆

買過部機啦

歌黎講呢首都數一數二高汁

重要睇niconico版

好仁

恭喜紅色天使巴

mel:收返你個句

有D想喊

天使未出唔洗驚

手機冇得開住先？

無言了

屌你

ara

社歌合唱都無得唱啦
五期三個得total得10分鐘出場

好慘但笑咗出嚟

咁快手

就算阿露係阿婆我都受

地獄圖

呢首隻舞真係好hea

成班仆街又笑鳩nene

要windows+prt sc
save黎另一個file
勉強可以cap圖
不過已經錯過左兩次天使嘅出場
第一首歌我以為cap到圖係咁禁
仲屌cam man每次天使都得一半

未到最地獄

mel好可愛

V無關

好仆街 冇人性架

仲有個

直落

嘩

仆街...返到屋企用HKBN仲lag過用3HK 4G睇

直落

有得睇SEXY大小姐

大小姐ver

駁suspect

鬼殺組

兩首transition又幾好

wa！估你唔撚到咁樣接落去

rbc正咗好多

正到呢

加埋第五個啊笨

aki個單眼

我用HKBN 冇事wor

變曬做百鬼組

接得幾順

個接靚到無留意到轉左歌

老師跳到

高性能

Rbc真係正到

有走位

お嬢

失敗卿真係好癲

兩首歌無縫咁接 依下抵讚

大小姐好屈機啊

アキ嗰下搖

屌你HKBN又爛網

aki>>>>>>>>>>>>>>>>>>>其他小朋友

幅畫累事

手機開住
頭先天使mc我岩岩換緊機
成段skip撚左
差啲吐血

RBC 執執個平面3D 真係會好正

又話唔買

掛住睇comment睇唔到個transition

我都吐血
HKBN雷9我

色氣大小姐

細細粒嘅大小姐

難得場live我可以有位讚

aki好好多

牙喪真係好喪

屌你地點樣邊睇仲邊推post推得咁快

AKI J死我

お嬢把聲正到

rbc

大小姐最細粒

3個心

RBC

人有兩隻眼

雙moon/一tab一PC基本野

aki特別好睇

可唔可以俾啲人性

Virtual Youtubers討論區（509）

煉獄圖

aki跳得好仁

屌嬲左... 岩岩先放工 垃圾老細臨收工先俾野人做

想問下 呀船係咪跳左了

睇v令我學識鬥雞

屌 斷咗下網

aki唔同level

Aki好撚屈

yabeyabe

真色氣

跳左了

未

電腦死機
我兩部機一齊睇好過
今次天使肯定0失誤
我吸到咁

影分身係門檻

真地獄

俾多對眼我先得

睇得出好健康

rbc好靚

今日真係高性能黨大勝利

又直落

rbc solo！！！！！

ROBOCO值得更多同接

rbc solo

轉左就唔係5期

RBC solo

日日都係噉訓練

RBCRBC

跳成點

直落正

地獄見

Rbc

rbc依首真係好撚正

推埋rbc了

岩岩唔係有牙船

會唔會又要比雷擘

要換個2D俾佢啦
而家嗰個太舊

阿婆跳舞 進步左都係咁阿婆

唔洗閃盲了

未跳solo

想單推rbc

aki真識跳舞

Solo都未

準備新PO

gchi

1首姐，實仲有幾首

RBC呢首正

gachi

Rbc呢首要開燈
上次俾啲雷劈到眼都盲

又黎

Po bar岀手做野未

RBC呢首幾好聽wo

今次3首咁樣直落真係編得好好 抵讚

今次好似冇?

平時唱成日tune錯

啲bgm接得好
聽住唔會唔舒服

上次d effect太勁 電死人

閃到大家盲

點解mikopeko唔係咁

Halloween 落suspect 個下
真係值得讚

沖緊返屋企, 希望呀船有進步就夠

淨係rbc都值回票價

good bye
以前都幾常聽佢歌回

接到咩

我係holo仔呀

好難接，佢咁出係正常

RBC個下尾音

仲未唱Ahoy
仲有機睇到

RBC D斷氣聲聽到想打J

TOWA